[I/A][日服]碧藍航線(20)佛心營運送金改造圖紙

活動:
1.*(睇下面)

2.

3.

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

活動1提示:
拼圖活動:在地圖打X隊後拼圖就會出現

2-1: 4
2-2: 6
2-3: 2
2-4: 5
3-1: 1
3-2: ?
3-3: 6
3-4: 0

1001唔開po

留名

可以一日爆晒

任務好似有7張

SOR 想問下邊個pool有得造吹雪

小型

橙 射左50下落小型

Strong Hold緊
等出活動先大爆射啦

20造得一架神風

吹雪做日任算啦

綾波改左唔算勁好多就唔理了, skin又有nico,原本性能又唔差

0波 poi 神通
核魚雷三劍俠

而家真係唔可以懶...
日日改造圖都要打滿

陽炎仲有冇價值?

咩係打x隊?

x = 隊數

咁都唔明咩

SOR 老細行過
即係入關後打完X次後地圖上就會出現拼圖可以執

另一種講法可能簡單D
2&3章你一直清小卒
打到出拼圖再打王就OK

遮係入3-4 唔洗打就可以執

係落炎陽 之後個隻落標槍
神通同炎陽招技可以疊

咁寫幾多次喇
你而家咁寫以為打幾多隊

你入去打兵打到佢地圖出現拼圖就得

應該係打幾多隊

屌

是但啦

打到執完拼圖就可以撤退
3-4入去拎完就走

嘩正喎, 10油就搞掂

原來每張圖都要執一次 仲以為可以係咁執3-4

我都係

邊度會咁好人

留圖等下隻 0波咁屎唔要都罷呀

唔改都高傷 改完生存力高D咁解

好勁wo點解覺得屎

差兩張金圖先改完 標槍

就算真係廢
為張圖都要改啦

永遠唔夠

你地都好
金圖我好夠，反而缺紫圖
打紫圖慘撚過死

我冇得用咪屎囉 我3藍0紫呀

日本船生存力最低架啦

打打下唔記得二三章有邊關未打

一定要順住打

紫圖有得合
金圖冇

返工打打下瞓著咗

唔記得打演習

唔值得又要嘔10 張金圖紙囉...你話我係果班全部船都改晒無野好改就話啫

照睇Z23/拉菲又係20秒XX%出彈幕EX, YY能力上升ZZ秒

Z23 改到主炮+1 我就OK

炮驅

有咩艦改

改都唔會改埋炮啦

吹雪咩技

無問題啊z46就係超全能

原來係一關入面打幾多戰,我仲on99咁走去刷4場2-1

Lv1 出撃中、所属艦隊の特型駆逐艦の回避率が15.0％、雷装が4.0％アップする
Lv10 出撃中、所属艦隊の特型駆逐艦の回避率が30.0％、雷装が10.0％アップする

仲差3張金圖紙先改到綾波
我既紫圖計埋藍圖合上去可以有4x張
點解你地會缺紫唔缺金

諗極都唔明點會唔缺金圖

今日入手6張藍圖.....

成個星期都係咁

繼續撈雷電

你會發現黎黎去去都係個幾個撚屌歐洲人講缺紫

改左小天鵝命運女神標槍3隻之後得返0紫2藍

之前仲有一排走左去刷神通既料

砌咗我20分鐘

會還原

砌黎做咩

我差D都砌左....

改左小天鵝標槍之後仲有金紫圖改凌波

改左小天鵝標槍0波仲有6紫99藍

搭車無野做

凌波

match?

地下個隻乜水?

可以變多把出黎

開左3金箱3油壓

中貝爺都冇吹雪

買晒

同我一樣 改完3隻得返幾張藍 改春咩

哈曼bb都唔識?

我都睇唔出係佢黎

出左凌波改 夕立係咪唔洗出場啦

係
夕立生存力太低

但我都係想要隻

LM

支援有金布里

同一張圖拎完拼圖，可唔可以再拎

訓身冇吹雪

「出るまで回す」はオススメしません…

屌 差d又順手起左3野

又爆油，又可以推圖

今日又改唔到0波

唔改，日常打下金圖紙睇情況

仲差6張紫圖紙，隨時要6日先改到

今日出左2張金圖
都話冇三笠聽日一定會好天

無金圖，無三笠，連隻驚都唔鍾意我

加油呀 希望在明天
祝巴打下次活動一發入魂

Ranger啫，我都有啦

中埋明石都冇吹雪

終於變番我識既艦B

事實證明官方再良心講再多野都係無用，啲人都係all in

神通 吹雪 建造時間係幾多？

神通撈架 未出

驅逐圖紙1藍0紫11金
真係想佢開金換紫圖

缺紫圖慘過缺金圖
好彩驅逐差哈曼同綾波未搞

任務1抽中到吹雪!

點解可以咁多金

仲差一張先改到標槍 改完又要再打改凌波

又一個撚屌

咪係 改到出年都未改完

投票大E係咪冇希望啦?

本戰上位都可能有skin

正常都應該多金
得1隻標槍要10其餘1 2張 而你clear關已經送8
一隻小雞鵝已經食左你接近20張紫
升得多實剩金😞

凌波改呢
之後拉菲可能又改呢

哪有圖

原來11:00就可以衝元帥, 又慢一步
差6分

兩個月既成果 一到11點即打 慢一秒都搶唔到

終於換到舉高高

差10分係咪收得皮

唔係
差51分就收得皮

BETA服企業第一
到時一齊出

訂左

呢個?

冇咩特別

週邊囉...無咩特別，想J咪買

邊到有得訂

終於有第一隻100，玩左成個月

我都係得一隻100，10隻9X
2/11開始玩

首先你要有代運,之後直接去虎穴度訂
收貨地址果度寫返代運個地址

99升100係最痛苦

唔該巴打

金改圖是咪得0%出?
打左幾日都係藍圖，紫都係得1-2張，死得啦

I know that feel bro.jeg

唔覺意, 3-4就黎畢業....
日日放假為左慳油無乜選擇

巴打用邊間

插下嘴
BUYANDSHIP (我用開呢間, Black Friday既野都到手了)
SHIPBAO

我仲欠1赤城3加賀

アズールレーン公式‏
【イベント】
月末開催予定のイベントでは、
現在実装の「フレンド（友達）」システムとも少し関係が…？

イベント進行上必須、ということではありませんが、
フレンドを一人持っているといいかも…？

#アズールレーン

應該無走雞鏡像

俾我就撈多一赤城, 加賀都無就用金布里突算了

一早用金布里突滿左

我用開企業, 一航戰係未用過上陣, 所以擺左好耐

但睇而家投票Belfast應該都坐定粒六

我隻夕立仲未返屋企

畢竟女僕長都好高人氣

利申：both都有投

好耐冇打3-4
依家刷緊3-2飛機圖
仲有4日完明石任，應該要準備衝上8章

我用開BUYANDSHIP

明石任，唔是要打一次8-4咩?

係啊，所以咪準備衝主線

唔夠錢突....\ /

明石任有限期既咩

冇...係我想快啲拎到明石姐...

同問

我明啦
仲有4日 是咪講緊每日食糧補充任啊，個到要14日

呢位巴打，心水清

又送油&金, 可以玩多陣

刷5-1+瘋狂買咖哩都仲係好多油

個box30封信, 應該有幾千油喇

我已經拎左出黎玩緊

仲有15個lv先可以改晒標槍

冇圖

175油刷一場6 4
算唔算多

me 200

山城升埋lv就改好了

1+1咁打, 都係用果幾隻,
我自己係胡德+克爹王戰
道中就光輝+不死鳥,
22x5 + 24 = 134

自律, 可以參考下

175油刷一場
平均27.5喇
仲想再低就唔洗練船

一隊打晒9-3道中8戰+1伏擊

0鑽石

巴打又岩喔，我200油都係道中關入多2隻係前掛練船

你胡德+克爹冇突爆？
我用女王+克爹打頭5關
順手升lv 都要24×4
boss 要38油
計錯數 原來158油一場

要練船就無得低消了

LV100&婚艦黎

TMA已經拍緊片

不了

刷左廿一張金四連雷嘅圖
終於有POI

三次元 不了

打少4場搶灘成功

沖到收工 多謝上一手放布里出黎

今朝遲左幾分鐘上唔必
岩岩望住倒數一reset就打偷雞成功

我都搶左元帥, 仲有1/10

演習個個都過萬戰力點打

皇家隊/
三笠隊(謎)/
一航隊

ALL IN 皇家隊

一航比狗玩

利申:狗

攻方有buff
SL多幾次應該得掛

咁擺法OK?

上重巡?
are you crazy?

咁前排應該點放

一航比狗玩
唔識砌

我咁放 高雄有得換就換
一航見到朱諾即換對手

朱諾有咩勁?
升到70就放左係到

朱貝諾 +珍淚 我=即換
SL左六七次先險勝

朱諾+珍淚 你後排殘血變滿血

最強防空添

我都係啱啱先知可以屈SL
BTW見親舉高高都打唔死佢

打到最尾都冇人用飛機啦

not exactly
主要係Atlanta class 防空太惡 冇飛機入到去
加上死完回血太屈 你救都救唔返

所以咪好有用囉
你用飛機佢打飛機 你用炮佢做e罐

問個個用飛機吖嘛

打親舉高高多數佢未開技已經死左

企貝分別係兩個ser第一第二 會唔會各自出兩個skin

名次好似不嬲話係順序出
而且係計哂全部ser

ys 所以我自己都唔用 但係屈sl效果顯著

遇到隊識計時間差玩長蛇陣，有金防空都打唔晒

日服係出普通skin國服出婚紗好似係

你係畢業航母後排一萬三戰力食住個進攻buff照樣打爆d皇家隊

好睇對手入咩

差唔多戰力我最驚朱諾 直接換人唔洗煩
跟住就幸運女神+小天鵝毒瘤隊

依兩隊s/l都難過

第3就克狗 係難打d但係多數都贏

其他皇家隊都係屌打

皇家打皇家最後都係睇邊個開波中得多魚雷
無乜意思

我隊皇家好似有2季左右無sl過
乜都打

皇家無SL過

+1

打晒都爭3張砌圖？

聽日仲有任架嘛

我都諗緊自己有冇打漏

我睇返自己果度, 差4張.....唔知邊關無打

應該差3-4個張

搵到了, 差3-2

正常黎講打埋一陣果兩個任會差最後一張

想問下點解我次次打演習都係咁

一開波我隊野就會向下衝再放魚雷然後上返去
對面就一開波放魚雷再向上

咁對面就避哂我D魚雷 仲要射哂出地圖外連後排都打唔到

咁我上返去果下就全食對面魚雷

示意圖

你班囡on9囉

又係0油任....

#METOO

全random
不過有冇試用鍋爐改速度?

有冇入都冇分別

打8-4王凌波放中間唔錯
輸出高過貝爺克爹
仲要用+6 127單裝

不過真係要好小心, AUTO一定死

就黎有活動 小薯想加下大腿
ルルイエ
471794247

阿賈克斯

點㨂得66章 換紫驅2張定金布里好
得返1日

金布里!

呢個ドm提督係咪棄左艦C
好似好耐冇見佢畫

一定係金布里
紫圖打2日一定有

忙緊畫咩理科生談戀愛
都幾爆笑

做乜鳩無拿拿送隻時雨比我?

p.1

仆你個街!!!!!!!
1:25又係垃圾貝爾法斯特
我要愛丁堡呀

想問quesa巴係咪度，我8隻金吊臂了

垃圾美國箱

屌你不知火
連續7日冇藏王金箱
我要解明石任啊屌你

第5支4聯40mm防空
睇來以後唔好夜晚開美國箱

終於出吹雪

我早幾日開左隻都係8隻
唔好諗住可以超前我

FK

愛丁堡真心少見 中過一次就真係冇出過

開埋9-3個彩箱就去訓，如果金吊臂就棄驚一個月

中金恥

金恥有最低程度嘅翻身可能性，第9隻金吊臂真係睇唔出可以點翻身

第3枝五連，無撚用

想要155

應該有用掛

pvp 3支五連射魚雷海

pve兩隊一齊推圖可能唔夠金魚雷用

對我哩啲懶人黎講,除非hard硬性要求,唔係一次上2隻魚雷艦已經算多
而且手操我鍾意4連多啲,本身都有3枝

而pvp更加無所謂啦,暫時都係靠果隊例牌皇家隊打晒

其實我唔明點解4連評價高過5連，傷害係高小小，但都冇差1支魚雷咁多

屌，剛剛篤一篤計數機4連真係計數都高傷過5連

手動同自動都中意5連多d

第6架零戰52

航速 貼臉雷專用

6場困難出6張藍圖wtf

非洲日常

習慣就好了

我6日喇

諗起之前做明石任順便打6場4-1出左3張金圖
之後到而家都無再出過金圖

零戰之家

而家係咪差3張拼圖

打埋今日果兩個應該係差一張

屌打少左邊關

偏偏個ser名叫阿哥嘅ser未有阿哥換住

等支援等到抽齊晒都未有得換

分分鐘要等到下年

阿哥求其造船都出幾架，使乜換

自己搵

69lv 50%經 今日沖唔沖到上70呢

一定得

我都打漏一張

人戈弓
今日有冇機換到

海豹

雞

點解我打完唔出

廢

聽日先最後一個任

如月可愛過卯月好多

得閒到

無哂油都可以繼續玩碧藍航線

打和啦 super

終於中155

冇金秋月完全唔想換舉高高

無野做，留名先

76MM用住先

1支都冇中過

76邪教

其實佢pve有冇實際作用
唔係好想放棄布里

邊隻黎 認唔鬼到

搶灘成功

hi

活動先發揮到全力

之前大陸班友有做個統計佢招技我記得係增加前排生存力最勁個招黎

皇家隻隻都認得

山城唔夠紫飛機parts改

兩邊都好易認

全改

有咩問題?

航戰仲毒過毒撚

WFC，唔改晒不如唔好改

今日先全改埋 架飛機未升技無力

D人話第一野先有力
你去試下啦

山城一定全改張圖太好J

第一下咪就係靠2技

其實勁唔勁有咩所謂，反正隻game最勁都係果啲，其他想練咩咪練咩，想點改咪點改囉

個屎忽好惡

彩箱會開咩呢

屌又203 你老母有6支冇撚用

做咩開德國箱??

德國箱就stronghold啦
而家好似得203同枝金防空係只有德國箱有

明明打左6場hard，但點解我剩係得一張紫圖紙，係咪中左bug

係 應該有6藍

乜原來彩箱都有分國家 冇睇到

彩箱吊臂 唔想做人了

技2 maxlv都好似冇力咁

我第一個彩箱都係
要學會接受現實

高難度圖咁高防空

難得有錢，又無吊臂比我買，我想超越quesa巴打啊

我得6藍圖

SAME

其實我係講緊6藍圖紙合成一張紫圖...

見到有人講 聯動WoWS

仲差少少就有3行半99，好滿足

99升100先係地獄

而家應該留德國箱 定係用哂去開203

我升99就算架啦，先唔講地唔地獄，唔太鍾意滿左lv出擊無經加，正式服又未出個大學堂，我暫時都係99放置佢算

重巡有鬼用咩
stronghold啦

推埋個9-4佢先，放置幾日囤埋啲油又燒得7788

我今日得5張藍圖

我都想問係咪中bug

連續幾日無油田, 逼我休息

美國箱6折 但我差1000蚊
唉

賣船賣裝

課

原來唔記得打hard 得返10分鐘

d人未get到呢隻係收藏game

世界變50lv箱關出左5個金箱

原來呃人5個都紫

有冇人留意劇情?曉遊走去南極

冇睇過劇情
我都想知曉係做緊乜
搵緊響

係
原來去左南極唔怪得撈唔到

中

係咪on9架，就快50000金，一個金箱都無

今日第一抽就中咗

平時切菜咁切 轉左2隻carry lv先知萬一分對手原來咁難

乜咁岩

btw吹雪勁唔勁?

聽講吹雪+神通buff哂落去綾波個雷裝到會去到4k-5k到

用吹雪不如用陽炎, 好似係
特型驅逐太少

話說個連登提督表無乜人更新了?

我玩比較新嘅ser無乜fd子

第一個彩箱

是日再一張金圖

艦砲t2完全唔夠用

T2大把 T3先唔夠 仲有汎用

開頭諗住好易砌,點知砌落都砌左成5分鐘

5分鐘算快啦

溫馨提示 : 今晚演習RESET

等睇阿寶出動

見到測試服啲人討論0破隊真係好痴線,話咩啲油可以越出擊越多

返工撚表示要買咖哩清油 , 仲低耗

不過已經講明遲早開等級上限

擺明搞你0破

我迷失在.* 這場_×°拼圖遊戲°°°×

玩左成10min

刷8-4刷到無油

日常

有攻略 跟住玩就好快得

2直行1set咁轉 都好快整好

一星期冇金圖

我又有啦haha

原來左邊都一樣 我以為得右邊換既野一樣

好想換 我個張金圖係巡洋
差一張金圖改綾波

50%金箱OFF
不過點解係德國

剛剛係支援60章換左兩張紫驅圖，剛剛好夠改綾波

以後唔用D章黎買食物

拼完圖 好滾動

喂屌你 今集fap好似睇草稿咁
我a1打手都忍唔住

A1 D質素

6000金10個仰望星空批

青葉都有得改

唔知係咪入錯日期
有冇巴打知個年齡限制課金個表

明明同一日出既ブレンド・S睇得我好爽
點解可以差咁遠

出咁多改

但D圖跟唔上

小朋友唔好打機喇

大個仔試下email俾官方叫佢地攪

雷電呢2隻藍皮真係掉率感人 幾隻紫皮都未見人

講完即見第一隻

出夠日本未呀

唔好偷爸爸媽媽信用卡課金啦

打左成星期7-3都未見到隻50鈐

雷電係8-2?

8-1/8-2

打埋8-1都要番去7-3撈聲望同佢

廿歲以下2萬,唔知十幾以下就5千

好想買光輝SKIN 但係婚紗都好正WO

課到了，唔該巴打

忍唔住買左飲茶衫

個人覺人茶會>婚紗

決定左 買SKIN 升多隻光輝
道中茶會 BOSS婚紗

點解打左 4場 2-1 都唔出併圖?

冇野了我知點解....

正

亞哥正啊
買買買

不嬲都話牙哥BB最好

買左唔用隻艦有咩用

呢隻GAME玩後宅架

痴線架 咁難砌GE

尋晚訓前禁下禁下就完左

將佢排成1-15咁就易

睇啲大陸教學
分四個大正方形做
每次只搞四瑰野
左上, 左下, 右上, 之後右上同右下要一齊排

部ipad pro唔知乜事買唔到石,但部用開既iphone又得

腳膠同0波同時夠lv改
不過搵唔到5萬出黎

日本果度出左教學
但自己解係樂趣

武器沒金次選紫
智障一問係咪即係四連裝魚雷無金就用紫色
定係

紫裝都有勁過金

610有紫未照用

533 四連裝(T3), 最強紫雷
610 四連裝(T2), 同樣紫, 不過DPS冇咁高

而且533開得多箱一定有好多剩
打都唔洗打

唔該哂各位
因為谷企業個陣谷戰力 但又好似差啲差啲咁
見到啲人一隊12000-13000 平均4000

飛機可以插金液壓 特別易過4000

睇到聖誕SKIN想課
邊度買Google play card平

戰力只供參考

直接credit card

砌圖先係最難
下次三十張既話真係棄任

有大把攻略

自己砌其實都幾有趣

4X4 邊忽難啊大佬

砌左半粒鐘先砌完

90後冇玩過呢D砌圖?

由左上砌到右下有幾難,基本上9轉一塊一塊黎就搞掂

休息一天

200～400
250～500
250～500

得一個200~400

提醒記得清演習次數

由細到大都唔識玩呢啲

巴打們想請問下日服係咪結左婚未有語音同埋對話都未改

唔該哂巴打

推到7-2
得番千幾油，又養生

應該話隻驚仲有好多囡囡未出語音

第一次打演習打到bug
有技彈出黎、幾隻艦又有打既動畫，但兩邊都無傷

巴打我想請問下點解睇萌娘百科佢地寫有寫語音唔同左，但係我岩岩結左隻點click落佢度都係原本果幾句

唔該哂巴打們

TOO OLD

可能要等陸服既老手巴打先覆到你

依個正好多

拼圖差一塊點算

自己對位
大家一開始的位置都一樣

法官大人

唔屌

賢兒點同佢比啊

已經廢事打演習,反正要換既都換晒

21分鐘
三大loli係邊隻

無晒油去玩吓BETA服啦
HARD NORMAL轉換就卡到仆街

P撚到

你就好 我仲round round乞緊元帥個2500換布里

非洲人邊有咁多金皮要突

厭戰>光輝>金坷垃>厭戰>光輝
點解連支援都要迫害非洲人

我地ser
高雄>歐根>光輝>高雄> Loop....

都估到係光輝
特登唔用金狗糧突 等左佢換先

唔記得收週任隻金布里

又光輝其實係做乜

我好有用
仲未突完光輝

比你換多隻黎玩SKIN

上星期我個ser可以換胡德
睇來都幾歐吓

金皮wfc啦...我只在乎有無金布里

打元帥係度死hold爆hold 個2500拎過就算

演習換都夠啦

邊有咁多啊...我又唔係果啲赤賀撈夠各5隻先走嘅人，我差唔多全部金皮都係靠金布里突

又光輝 可以安心比胡德食金布里

牙哥放題

今日400萬果4張圖紙好似仲未見 ?

又真係無☹️

營運：突然唔想派

金布里都唔care了 我只想儲齊著黑絲既

唔係通常中午先派?

終於明隻GAME點玩
7000/9000油就出三個非緊急油田委託
唔怪得你地成日話D油用唔晒

呀呀呀呀呀呀呀

手提更新左1.0.90版 login唔到game
有無巴打有舊version apk

有幾多隻著黑c啊

等緊如月卯月

好得意呀

google play好似都係1.0.90?

Ajax

係

出完yostar logo黑畫面 無反應

好想帶佢返屋企，但那有錢

有關係架咩？

剩係買skin都買窮你

讀心系統

4/5萬係手唔出金箱

我都係 而家爆哂錢1個金箱都唔出

有成星期無出過金箱
而家見到有紫材料都照買

點解我調返轉 係出金箱
但冇錢

讀心

手持60k金
冇箱買

但到有金箱就派鐵血

隻驚永遠知道你唔需要D咩
係咁比個樣野你

儲住德國箱 等月尾鏡面活動有新德武先開

一堆磁雷

我日日見金書同食物就買 d錢都keep得ok

我晚晚都9千油又唔見我出油田

週任出金巡圖
屌 刷成個星都唔出金dd圖 任又唔出
我隻0波點改呀

當你改完0波就到Z23

金巡圖都好 遲下有3隻輕巡紫改金

?

邊個買邊個係LLC

神通 寧海 平海

連beta服都冇人討論, 亦冇數據

張圖冇乜特別就不了

點解隻空母會叫蘿莉控

強化一次你就知

戰爭期間「皇家方舟」號主要在地中海掩護運輸船隊。
By Wiki

大爆射

d 腳趾

山城買硬
好想要返泳裝個skin

腳膠畫師

細乳左

想奶

射到一地都係

今日好似幾時都見到一堆牙哥咁

山城

又過一日無金箱買既日子

透哂 好多汗

緊急射精案件

又正價買假箱

山城有改有兩個skin
幾時先輪到扶桑

碧藍航線 是一款真正的腳膠遊戲

等出畫集

等出本子

想問下厭戰換唔換得過
btw 打3-2打左幾千油都係得1張飛機圖 咩玩法

無就換

演習用

唔係金改造圖咩, 點解係紫既

聽日先金

嚇死我, 一個月先打得一張金

改完標槍凌波又送返一張比我

呢個組合打9-2同9-3越打越多血既？

獨角獸光輝歐根 未見過再硬既

好想玩芳文社隻難民驚
但係狂死server

唔係開左成個星期

開俾人dl
今朝先開server
都係不敵萌豚既進擊

無油任
唔通detect到我變心

無油先有時間玩其他GAME

但係果邊個server死亡中

再唔出金圖我都變心

堆油任出哂係每日度

冇活動個po既討論都少左好多
都養左生好耐

都係吹水貼下J圖多

運營帶頭貼J圖

大部分人都玩左個幾2個月
曬又曬過春又叫過
無咩話題
等月尾活動

原來艦娘係咁整出黎

BTW難得登入twitter去參加活動
結果唔中

終於搞掂一隻

點參加

follow官方,retweet活動

即刻有結果去你度

BTW半個鐘就有38K retweet

至25號每日一次

媽啊，終於唔駛再刷弱智7-3

7-3地圖編排真係弱鳩智

刷左成星期喇，歐條毛

我之前刷左仲耐,然後放棄去刷雷電

男人最緊要持久力

之前推圖路過出左

地下城之王撞到胡德巴
芳文社難民驚又撞到
老是常出現

我隊前排隻重巡好易死，想問下我有冇邊隻皇家前排可以換佢？

又無金圖, 放置算

點解一定要皇家
白皮利安得你又冇練

ajax都得ge 改造之後火力仲勁過女僕 不過都算係脆

我不嬲乜驚都裝下玩下咁架啦
艦C每日刷下戰果就無野做，hea到2月
艦B又要月尾先有活動打

當然係入下其他坑鳩玩幾日睇下岩唔岩心水

btw好想J千矢，但個垃圾ser都唔知要main到幾時

唔夠力?克里夫蘭啦
唔夠防空?克里夫蘭啦
唔夠坦?克里夫蘭啦

我刷個首抽有中
雖然無睇佢套野

9-4 咁易嘅?
快D出10章啦好嘛?

有次試過中哂5星 + 4星 + 2隻3星千矢

好想瘋狂奶千矢個肚肚

村長變左變態
快D出300話啦

作者日常斷更
希望新年前可以睇到300話啦

今日唔係送金圖咩？

又唔出金圖

其實芳文隻驚玩咩？剩係知首抽十連可以瘋狂重刷

第二層宿舍係咪剩加心情？

ys

有衝動想買😒

閃亂定難民驚有得玩先

人理燒卻

聖誕小天鵝日版係唔係未公佈?

剛剛

營運幾清楚賣咩先最留到人又搵到錢

有時唔係好捨得買比白皮

最強驅逐

又要打J

唔洗回3次下嘛?

大奶..

因為打J很重要

老婆係度計咩皮

又低消又勁又好J先正

仲有種田CV

派左金圖

因為系統都知打J好重要，自動幫我回3次

我演習都係靠佢

今次老闆娘無賣假野

應該每個陣容兩個?
一陣仲有個皇家 聽日兩個鐵血

今日3金圖

大奇蹟日
2金巡洋圖

儲左100膠幾時出活動

睇嚟啲運一下用晒

今個星期繼續養生

img]

又話好難出
我本來打算刷3把秋月炮先走架
24小時都唔夠就出左

最好支援到ipad pro啦,上下果2到空位真係好難睇

不要, 爸爸

個幾星期都唔出
公平咩

今日又係6藍既日子

BETA版送雙海

好想山城加CV

應該好快
山城親生女黎

閃死你班非洲人

Show Blocked User - 搵狗扮賊

終於出夕立

終於升晒胡德女王厭世技

厭世係咪升到8就得

10都得啦

直頭當佢空氣唔理佢仲好過啦

10

10技厭戰

唔係有show block 都留意唔到個傻仔

10咗先會同胡德同時間出技秒對角

但又唔係show 155同秋月炮

前面有得撈都唔知有乜好曬 冇得撈就話姐

活動係咪今個星期四？定係繼續養生

我覺得真係哂就哂你改左幾多隻艦

係咪要曬呀 我好多吊臂喎

有無感覺到無法跨越既牆壁

我除左 我比唔到其他反應

又5紫，垃圾

好耐無見過吊臂...仲卡係8隻度

儲箱月尾活動先開

我反而想要1隻吊臂 想玩明石

祝福你開到金吊臂

點跟

我地一人送2隻比你都仲多過你

將明石身上可以插吊臂既地方插晒都仲有剩

講起無法跨越既8號力牆

見你咁可憐
一隻金吊臂換你半打金油壓啦

我可唔可以5隻零戰換1個金油壓

做乜無啦啦變左閱兵典禮

請問唔好開德國箱原因係 ?
仲有邊一隻係德國箱

德國箱得支垃圾重巡炮 重巡冇撚用所以德國箱冇撚用

月底好似加新裝
BTW 咪又係開紫

美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】
建議放埋係第1頁

閱兵典禮算乜
曬下有幾多個老婆好過

真指揮官留精不留情 屌到心心眼就走😎

異色格HARD強姦出重巡
有返兩支歐根旁下身都好

同埋會開放多D德國裝 (飛機/HOOD專用炮 ETC)
暫時可以HOLD下鐵血箱
而家開都可以多D機率出金防空/重巡炮

無左百六章

點解我得紫先 公平咩

另一頁仲有金書

今日都係抽唔中twitter活動

呢一枝用處係咩 係唔係俾彈幕艦用？

FBI

4金箱
開晒又係全紫

金bili

50 0係邊關打

丨乛丶忍

自己睇wiki啦
7-3

梳囉

大陸野信唔過

雷同電 日版得8-1 8-2 有

哇

想問下我點先刷到6-4而又用最低油？

重點 CV???

btw唔睇真d差d以為右手得4隻手指

胡德 前排三弗萊徹

哩隊道中？
Boss關full team打？

未LV100低咩消?
弗萊徹小隊可以唔洗突?

唔突應該打唔到

sor睇錯3-4
佢連道中都低消唔到
打BOSS隨時輸

D 改造紙好難打
有冇方法易拎D?

祈禱

我就係輸過幾次先上黎問下點排好
我用標槍改加胡德都打唔到boss

打唔贏上哂6隻
如果想低消都係老問題 唔夠lv+裝

64低消 道中1+1 boss 1+1

輸過幾次仲低咩消吖
去返前面練LV+紫upgrade啦
低消

認真架

升到d人90 up 換返主炮+10 滅火維修實得啦64

唔落魚雷板?

大奇蹟日

6圖好易出紫
雖然金都係無救

我唔落都得 boss隊咪魚雷板囉

我打5圖

係長縄まりあ即課2pack

差唔多10日冇出過金圖

i know

右手手指

頂自己眼殘

咁又真係幾易睇錯既

愛的抱抱

插深深

點忍 全部都想課

買小天鵝同埋舉高高 之後就等企業bb了

蝗蟲改到個兩隻蝗國船好勁

4個技能

有冇數據睇下?

艦體改良I 耐久+60
裝填強化I 裝填+5
主炮改良I 主炮武器效率+5%
炮擊強化I 炮擊+10
防空炮改良I 防空炮武器效率+5%
防空強化I 防空+15
艦體改良II 耐久+60/耐久+90
機動強化II 機動+5/機動+10
主炮改良II 主炮武器效率+5%/主炮武器效率+5%
炮擊強化II 炮擊+5/炮擊+15
近代化改造 近代化改造完成，炮擊+25，機動+20
習得技能[尚武之魂] 增加3點(滿級8點)航速，炮擊屬性

見到個鐘11:01嚇到賴屎以為未打演習
入到去見到9/10
自己嚇自己

點解我無金書

最強演習組

癡線 +35機動

日服未有逸仙可以唔洗理

有咩代表作,未聽過

係就真係カンナ

女僕龍既幼女龍
六畳間時就有留意到佢把聲

女僕龍カンナ都唔識

突企業定光輝先好？
冇得why not both
一隻金都冇

哇原來係蘿莉龍,射爆

企業

康娜識啊,無記康娜CV姐

LUCKYE

好既
要儲4隻金

個3隻中國船食書食到

打王用紫梭魚花式miss個boss

勁係勁 不過改一隻要11張金巡圖
個新技能仲要食紅書

強國艦不了

8-4帶流星 開2次技 可以一波帶走

如果真係佢既話

唔講咁多，即刻chu chu yeah

早知上次換厭戰好過, 光輝突滿咗呀

係康娜聲既我跟隊課1pack

點解唔換

單艦同打唔係日本都係冇用
要隻艦只係打到主線??

想搏下會唔會有胡德, 仲差兩隻

係咪康娜聲都會買齊全部SKIN

14日夠儲80章有多啦

呢隻game最常打就係主線撈船架啦
而家佢呢d明明現實係廢船改到咁撚勁真係好噁心 而家係勁到無左個打日本加成都好勁 原本已經有砲擊 改完又有

現實不夠打 遊戲幻想也好

不過係中華民國船

呢2隻25艦點解唔加入重櫻

想推主線 但兩場都成千幾油

FBI呀

手上冇撚用ge金裝仲多過有用ge金裝

雷電你地係邊呀

你刷緊邊關呀?
日版得8-1 8-2有

8-1
金箱都出左幾個

聽講買左skin易出D

道中都會出個D其實唔難

enterprise

Short左呀, 隻隻都出

幾時出 即刻買

正啊 之後又出婚紗

15

企業著得咁密實

冇露任何野唔洗買

阿哥露得咁多你係咪打算買

我真係打算買呀哥

企業呢張咁靚 理得佢密唔密實

ys 其他妖艷bitch

我最鐘意密密實實

大家隻企業用SB2C 定BTD

又送藏王箱
又零戰52

....我都係 2架

sb2c

流星d雷係咪同天山一撚樣

第7架啦
OH YEAH

係, 勁少少少少少少少咁

T2流星 強 T3天山 少少少少少

大E新skin

想問下推圖好定繼續撈裝備好 刷左幾日3-2都未夠圖合飛機

利申推到5-1only

so far出左幾多SB2C

原來已經8張
刷到個個6,70lv 太高lv會唔會影響D經

唔係新 係第1個

sb2c唔洗刷喇 好易抽中 之前刷左3架之後狂抽中多到用唔曬

lv70咁低lv都叫高

竟然係咁
刷埋果2張圖收手
果陣刷4-2刷主炮見好快刷夠 估唔到呢度差咁遠

我9X LV都仲刷緊3-4

你新手刷係為左練lv順便刷最強飛機同127mm炮

sor 新手唔識野

刷金圖應該用幾多隻100黎做單位

127mm炮都勁?
我刷左好多圖放左係度添

19號有生放送

今次應該有新野睇

アズールレーン公式
@azurlane_staff

【フォロワーキャンペーン】
公式ツイッターフォロワー数40万人突破記念として、
12/10（日）以降にゲームを新規登録したユーザーに

【ユニコーン】【ダイヤ×200】【メンタルキューブ×5】【高速建造材×5】
をプレゼント！

（40万人記念家具も鋭意製作中です！ご期待下さい！）

新手又送獨角獸

會唔會出波特蘭改

我隻獨角撈返黎
依家新手真好

我隻獨角撈左我左千出擊

127mm單裝
主炮又係佢，副炮又係佢，你自己計要幾多支

太勁唔出

唔附合日服弱重巡個主題唔出

明白 少用驅逐無乜理到

127mm萬金油黎
當然你換得曬全部做MK12緊係最好

3DD係要一支MK12, 兩支127

一支MK12，兩支秋月炮

話說我見戰艦D主炮好似係6圖刷?
好想刷番支炮俾胡德用
一陣試下打先

冇山城

如月睦月有

開箱算啦

好想比山城殿下殿下咁叫

9圖難左咁多既
成日都A勝

道中咁樣全清(手動)

又DD....邊有咁多圖

其實唔難

鐵頭功.改

無開箱運

依關我淨係放hood 女灶神
鳳凰城同helena都夠自律全清

6-2歡迎你

雖然唔差，但cos胡德好似硬係差咁小小野，還是二次元好

唯一錯誤係有波

胡德點會冇波

佢一定冇買胡德泳裝Skin

我打BOSS成日死一隻

原本個隻好明顯係幼年期

用咩陣?

你都傻嘅

我覺得下年兒童節真係會有幼年版胡德 skin出

聽日維護到6點

聽日水著skin下架?

アズールレーン公式‏
@azurlane_staff

【お詫び：「新月」のボイスについて】
駆逐艦「新月」のボイスですが、担当スタッフのミスで「新月」を「しんげつ」として収録してしまいましたため、今回のメンテナンスでは追加しなくなりました。

大変申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい…

係都出大E3姐妹啦

但又唔似好多野加姐

15號

多左幾個鐘po

CV:通常：青葉、衣笠、古鷹、加古、睦月、如月、神風、コメット、クレセント、エルドリッジ 改造：古鷹改、加古改、ボーグ改、祥鳳改 着せ替え：赤城（ジューンブライド、水着）、フッド（水着）、イラストリアス（ジューンブライド）、高雄（水着）、ロドニー（水着）、サラトガ（水着）、時雨（水着）、プリンス・オブ・ウェールズ（水着）、シグニット（水着）

一航加方舟, 一重二輕

9-3有野擋住好似大炮好D喎

邊關王先

9圖唔好用cv打 打王冇力

艾爾德里奇 唔知邊個配音

9防空好高的

啱啱改左山城 架飛機冇力喎

希望係長縄まりあ
原來拉菲已經係佢配
有機

本身枝副炮你計0輸出
飛機多左10下炸彈喎

終於刷完

未跌過金圖

升滿左技都係冇乜力

終於拎到明石

出到第二隻poi都未出夠15張金設計圖

又多2隻200好感
而家有11隻
不過得4隻後排至少多2隻後排先湊到2隊
赤加都16x睇下活動前升唔升得到
應該明石會快過佢地 場場出道中

I know that feel bro

今日冇維修

養生期好悶，人影都唔多隻

刷極都冇金DD圖 我要改凌波

個個星期冇活動都養生

晨早流流見到條友入咗牙哥地獄
一次過抽到突爆

就算之後開聖誕活動都係得幾個任務

原來聽日先維護

三幻差威奇塔

同fgo一齊執笠
聽日返工都唔知做乜好

咩年代呀仲三幻神

想升嘅都升哂，諗唔到啲金布餵俾邊個

我4隻之後先有 比你參考下

等Z23

槍兵

運E呀嘛

我30張設計圖先出一隻poi 比你參考下

LuckyE=/=Luck E

發動唔到嘅技能嚟嘅

講定先

聽日維護到18:00

演習記得全清

今日都係唔玩住 留油留錢聽日開波

新手想問下, 其實山城半改同全改邊樣會勁d, 睇人講好似改左後加招技好高傷, 但我想問個技係自動會用定玩家控制?

山城半改勁D(好似係)

山城全改變"航戰"不輪不頖純花瓶(好似係)
有用到一次的空襲(好似係)

紅色係咩意思?!

第一次空襲自動出 升技只係加傷害

上wiki睇唔係好明, 副炮會變水偵, 即係個航空支援冇得比玩家用控制個發動時機?

山城全改有得放飛機+大炮 打道中好有利
而全改後招技就係第一次放飛機會自動觸發

明哂
咁真係幾兩頭唔到岸bo, 加得果一輪傷
可惜半改冇立繪

唔該哂

全改既話係唔係可以同北宅一齊放?

你本身好需要支副炮咪半改 有足夠既戰艦梗係改埋

support 改
首先圖>all
第2實力反正有其他仲勁
就算你話三笠隊可以入半改, 但其實實用性都未夠皇家
始終要等新ge日本船

好立繪，不改嗎？

升2隻

正解

仆街，以為又係今日更新
成朝無理過

其實山城改打道中清場好好用
但佢絕對唔係演習打boss既角色

結論係未應該養2架山城

手多想睇下有冇更新
結果直入果下知仆街

唔睇公告

人地E係EX

痴撚線公司 原來係潛力股 即升

C級驅點改都唔會勁過小天鵝架啦?

可能變左3架小天鵝呢？
而且彗星都叫有招雷擊指揮

D煙會唔會重複?

要睇佢點整，貝爺同小天鵝因爲艦種唔同，啲煙可以疊，但雙驅啲煙有無得疊就好難講

人地係Ex,我就係E

應該冇
但會高左機會開到

咪傻啦 要勁先改得？ 明明係圖鑑game
要勁我一早all in皇家啦

CV:WHO?

御坂妹

忍夠佢 可唔可以改驅逐以外既船

早兩日明明介紹青葉等我重係撚咁打巡洋圖

係都唔出波特蘭改，搞到重巡無得做坦，變哂花瓶。

驅逐圖永遠都唔會有夠既一日

唔出波特蘭改都出下其他重巡改喇
重巡真係垃圾黎

去到後面連歐根依啲都食唔到幾下水雷，再無Buff真係廢哂成個Class

大陸野個兩隻如果出你會唔會改

重巡我覺得遲下夏活個隻德意志幾勁
專打輕巡驅逐 再配核心換個203高爆主砲真係一炮一件

有多餘嘅圖真係唔排除依個可能性

痴線 兩條女有無著底褲

T

改左有用或者有愛個D先，有好多改造都只係收藏用

而家日日打都追唔到改造

old seafood都全改唔到

你改得快又冇獎 慢慢改囉

幾時先有類似紅葉咁嘅活動

月尾 應該下星期出

咁聽日維護啲咩

聖誕節小型活動

打劫玩家既活動

唔洗抽都打劫

一直覺得呢幾隻驅逐畫風好正

買Skin啦仲望

好想剪斷條繩，然後睇佢嬌羞果下

要開始解圖鑑 啲裝同角未拎

鐵血5金箱 20%
但冇錢 值唔值得石換錢買？？

綠毛皇王隊既雷擊指揮

NO

但係皇家驅逐玩雷擊既得標槍改同吸血鬼
用利安得好過啦

用石換紫裝咁傻

圖都廢事cap 5紫裝

多謝巴打們指點明燈

唉屌頭先演習SL唔切無左12分

重有3日，睇個樣貝爺贏硬
企業+克爺先多少少票

頭三根本就無分別 排頭個d就出skin架啦

玩左2個月得一個大型活動

貝爺早就要出skin啦

屌佢又冇泳裝又冇萬聖節

好快有架啦 日服出一件
國服企業第一貝爺第二 又出多件婚紗

女灶神同明石個2招技洗唔洗升先

all 0

繼續養生

SKIN 就黎冇 想入就快

希望冬活前撈到摩耶

而家第5日

8-4撈船好撚嘥油

未撈到摩耶我係唔會推第9章

8-4 最低可以壓到幾油

你地啲金裝係開箱/刷圖？我全撚部都係開箱

玩左差唔多2個月 得2件係刷返黎

唔想刷
但係人黑一係箱開唔出, 一係刷POI之類出金圖X N先出到

刷POI刷出廿幾張金四連圖先出

打打下hard5-1 就合左件了
應該有大半個月

抽4日獎都得個桔

我買幾年六合彩都係得枯添 話明抽

又要課金

終於中吹雪

冇活動，真係人影都唔多隻

日日都6藍圖

兩星期了

慘

開住先